足球幾時轉咗踢半場？

曼聯進攻使唔使出圈先可以再攻過

抽水抽到你1999咁 係咪想話我地曼聯無攻過?